愛炫美三房1700萬沽 額印鬆綁帳賺不足一成

愛炫美三房1700萬沽 額印鬆綁帳賺不足一成
文章日期：2020年8月2日 20:02

"荃灣海之戀．愛炫美2A座高層C室，為實用791方呎的3房1套單位......1700萬元售出，實呎21,491元......持貨3年剛過額印期，現帳面獲利141萬元或約9%。"

都成140萬😂

千幾萬仲有得升都算勁。。。

海之戀一房樓花5xx萬 而家二手成緊800萬

買樓日日賺
下個月即升5成
建議巴打們大手買入

咪係囉
3年喳
仲想點...

狗屎垃圾都千七萬😅

高層有海景，港鐵站上蓋，2年樓齡
都叫狗屎垃圾

賺咁少
淡淡又有得打J

計埋買樓時啲印花稅律師費雜費，都唔知有無倒貼

屎浸樓都賣得出

荃灣西臭

荃灣依啲窮人當寶，有錢人當草嘅地方
一定係上車盤跑贏九條街

唔計埋回佣？

如果買4叔樓就收皮

ching住邊?

海麗邨

真市區，抵你招績

3年賺百四萬,仲想點?

龍蟠苑😅

正野，地鐵上蓋，大商場，管理費平😍

荃灣都20幾k 一呎 真係誇張

市區新樓，鐵路上蓋，有海景
仲有don donki同埋幾間大酒店喺附近
你話唔值20k?

Donki 日日去咩，btw 樓下原來有間taste ,
同埋商場有好多間貼地餐廳，又多補習社民生野
係幾好住

遲d 如心廣場2期開埋就有勁多野食

附近有酒店會貴d?